(求行動po)我地係咪需要黎多一次全球遊行

眾所周知國際戰線而家打得熱熱烈烈

但似乎有d國家重係冇危機感 或者因為利益關係而唔屌支那

都知道世界各地有大大小小不定時既遊行支持香港 但呼聲都唔太大 只係得twitter會見到 未震撼到要上新聞

攬炒團隊同G20團隊其實有冇機會再黎多一次20國遊行
主題：人權 自由 國家安全 反共（唔洗講到咁出）
係各國吹大雞 令各國政府正視自己既對華政策 向自己既選民市民納稅人負責

以下開放推po討論

1/10

2/10

推

3/10

tui

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

如果你有上Reddit 呢兩個禮拜世界各地都有遊行支持我地

和理非要幫勇武
勇武唔係condom

有 very much appreciated
都係外國手足既成果
如果可以再好似之前聯同咁多國家
而今次既主題
就係要佢地自己守護返自己既國家同時 聲援香港抗爭者

文宣可以將每個國家爆中國既黑材料拎出黎

德, 加: 5G入侵
美: 貿易戰, 侵權
日: 尻拉大學教授, 重做國賓? 不了
韓: 侵犯民主自由, 入侵大學
英: Simon, 5G入侵, 違反中英聯合聲明
澳: 已被染紅 入侵大學
台: 盟友 大選

推推推
隔離手足有同一個idea

淨係自己推都推兩頁